[突發] 車入面有公安帽

啱啱發夢拆咗架車 車尾箱入面有武士刀同公安帽

求文宣組

仲有鐵通同棍

推

推撚爆佢

解放軍入城？是不是要拋售股票？

你冇發夢 你喺屋企上網copy傳媒嘅相

用黎玩SM COSPLAY呀?
咁啱拆中架車有野?詳細經過係點?

唔好比人分化 快入

光復香港 時代革命

即刻打斷啲武器

應該好似平日海關咁攤開哂影相
最好攞幾件交俾美國傳媒（如有）

出解放軍未

一定係公安自己唔小心爆璃

日本刀 好不安呀

發夢車入邊見到籐條
然後有手足拆撚咗架車
一開尾箱就見到

有無一張相係車尾箱開左+車牌？方便傳媒做野

一定要推

有好多記者兄弟影緊

安已不

光復香港 時代革命

推到上熱門

推到全世界見到

有冇手足放上reddit

又玩64果招，屌你老母

終於出

wait

老解來了
來吧！玩 cosplay 屌老解！

其實影到都沒用，現場咁多人，架車又爆曬，對家話插樁都得

老解用蘿蔔頭刀？
識玩喎

我無野講

俾美帝睇下啦 CHECK下車牌應該會知好多野

走唔到記得call 消防救人呀！
米埔消防局 2488 7282
八鄉消防局 2488 7282
元朗消防局 2474 6732
青山灣消防局 2451 5101
虎地消防局 2469 4710
流浮山消防局 2146 2672
望后石消防局 2404 0766
天水圍消防局 2448 0664
屯門消防局 2462 5717

睇住直播見到, 本身頂帽係地下, 但車裡面堅有滕條

文宣組做野

TP 8431

外國勢力

燒左頂帽佢先

身為公安竟然用日本武士刀
大逆不道

好奇 點會泊呢到？

Lexus?

DKLM 真正武器庫

登記車主係南亞人

公安條例係唔可以整解放軍帽？又或者，老解係咪有條例話要好好看管自己頂帽？猶如警狗要看管自己把槍？我見淘寶就無得買既。

如果不可以俾人買
咁就肯定係老解

仲有武士刀

push

日本刀都有

影行車程 車牌可以假行車程唔可以

唔洗驚 記者拍哂個過程

武士刀？

Cls

Push

好似有本數薄

唔得 留證據

有無指紋㗎！！！

叫人賣股票，賣樓，去銀行提取現金，撒資保值

影車牌

Pish

要煲大佢

塊玻璃打爆咗 無手足揾到有

留意下把刀個卍字型的護手

原來係天鎖斬月黎

應該係等清場之後就話現場有架車有武器屈暴動屈有人收錢做野
文宣要先一步通天
拎左先入為主觀念先

快d拎晒佢比兄弟用啦

查左車主登記地址未？
起車主底報案

咁邊個駛過嚟 定 一早擺喺度?

一早有 頭先去買老婆餅見到

公安勾結鄉黑

有老解了

香港正式玩完

推，一定要推

仲要係膠刀

推英文文宣組俾外國人知
支聯辦X鄉黑合作

搞架車做乜q 一陣白衫出黎咪q掂呢d道具添呀

恐怖分子車輛
查埋個車主身份
交上聯合國時有用

p

係咪動漫節買

木刀12年已經無得賣

YIP FOO

有電費單

理得佢咩刀 點拆係班冚家剷自己諗 就算真係屈9佢又點？

推 要查佢出黎

熱褲

成班手足就係一開車尾就見到呢啲嘢 一眼望就係刀同公安帽啦

葉富

樓主小心

熱褲你跌左頂解放軍帽呀

唔明想點

唔通係劇本未開始就黃左？

推呢單啊

推啊屌 支那辦

真公安住 南邊圍img]

死五毛直撚接block9佢就得
多謝推po

嗱嗱聲拆咗D車呔等架車走唔到

推到共產黨冚家剷不得好死

搵下有冇其他紙條證據

快制裁

老毛都感謝架仔侵華, 支那人都瘋狂搶廁板喇

幫我踩兩腳

死亡筆記

葉虎

真公安住南邊圍

立場新聞：【727 元朗】 元朗西鐵站下近南邊圍村對出的公眾停車場咪錶位，停泊了一輛私家車。現場人士指因發現車內有藤條及一項有軍徽的疑似內地人員帽，車輛被人嚴重損毁被扑爛。
其後更於車尾箱發現日本刀、鐵通、木棍等武器。

睇落個刀身唔似係膠
無論有冇開鋒，呢個時世攞出來都夠攞出來都夠曬驚嚇

公安帽係重點，關公國際大災難

仲有支聯辦嘅人嘅電費單

pushy

已有外媒影左

認真 刑毀在先上到庭可以當証據？